# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-17 17:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-17 17:56+0800\n"
"Last-Translator: Kyomotoi <kyomotoiowo@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:17
msgid "[Token Setting]"
msgstr "[访问密钥设置]"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:18
msgid "Token is your key to access WebUI."
msgstr "密钥是你访问 WebUI 的凭证。"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:19 nb_cli_plugin_webui/cli.py:100
msgid "Do you want it generated?"
msgstr "你需要生成一个吗?"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:24 nb_cli_plugin_webui/cli.py:105
msgid "Please enter token:"
msgstr "请键入密钥："

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:34
#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:80 nb_cli_plugin_webui/cli.py:115
msgid "Please enter again:"
msgstr "请再次键入："

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:38 nb_cli_plugin_webui/cli.py:119
msgid "Your token is:"
msgstr "你的密钥是："

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:40 nb_cli_plugin_webui/cli.py:121
msgid "ATTENTION, TOKEN ONLY SHOW ONCE."
msgstr "请注意，该密钥仅展示这一次。"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:43
msgid "[Server Setting]"
msgstr "[WebUI 后端设置]"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:47
msgid "Do you want to decide (host) and (port) by yourself?"
msgstr "你想亲自决定访问 WebUI 的 host 和端口吗？"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:49
msgid "Please enter host:"
msgstr "请键入 host："

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:52
msgid "Please enter port:"
msgstr "请键入端口："

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:56
msgid "Your webui url is:"
msgstr "你的 WebUI 访问地址是："

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:59
msgid "Your webui url will decide by nb-cli."
msgstr "你的 WebUI 访问地址将由 nb-cli 决定。"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:62
msgid "[General Setting]"
msgstr "[通用设置]"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:63
msgid "BASE DIR REQUIRE"
msgstr "基础目录是必填的"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:64
msgid "- Absolute path. Example:"
msgstr "- 请提供绝对路径。例如："

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:68
msgid "- NoneBot instance will be stored here."
msgstr "- 之后的 NoneBot 实例将存储于此。"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:70
msgid "- The base directory for WebUI file system display will start here."
msgstr "- 之后的文件通过 WebUI 文件系统的展示将以这个路径为基点。"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:73
msgid "- The path entered will be validated to ensure it exists"
msgstr "- 输入的路径将被验证以确保其存在"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:74
msgid "Please enter base dir:"
msgstr "请键入基础目录："

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:79
msgid "This directory does not exist."
msgstr "该文件夹不存在。"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:87
msgid "[Setting Overview]"
msgstr "[设置概览]"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:88
#, python-brace-format
msgid "Token: {token}"
msgstr "密钥: {token}"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:89
#, python-brace-format
msgid "WebUI URL: http://{host}:{port}/"
msgstr "WebUI 访问网址：http://{host}:{port}/"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:90
#, python-brace-format
msgid "Base DIR: {base_dir}"
msgstr "基础目录: {base_dir}"

#: nb_cli_plugin_webui/core/configs/setup.py:91
msgid "Are you confirm?"
msgstr "你确定吗？"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/security/jwt.py:36
msgid "Session(token) has expired."
msgstr "会话(密钥)已失效。"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/security/jwt.py:38
msgid "Invalid token."
msgstr "错误的密钥。"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/security/jwt.py:40
msgid "Malformed payload in token."
msgstr "密钥格式有误。"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/__init__.py:22
msgid "No available ports in this range."
msgstr "该范围内没有可用的端口。"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/__init__.py:27
msgid "Token should be at least 12 characters long."
msgstr "至少需要12个字符。"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/__init__.py:30
msgid "Token should contain at least one digit."
msgstr "密钥需要包含数字。"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/__init__.py:33
msgid "Token should contain at least one lowercase letter."
msgstr "密钥需要包含小写字母。"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/__init__.py:37
msgid "Token should contain at least one uppercase letter."
msgstr "密钥需要包含大写字母。"

#: nb_cli_plugin_webui/utils/__init__.py:41
msgid "Token should contain at least one special character."
msgstr "密钥需要包含符号。"

#: nb_cli_plugin_webui/cli.py:17
msgid "Start up NB CLI UI."
msgstr "激活 NB CLI UI。"

#: nb_cli_plugin_webui/cli.py:54
msgid "Run NB CLI UI"
msgstr "启动 NB CLI UI"

#: nb_cli_plugin_webui/cli.py:60
msgid "The host required to access NB CLI UI."
msgstr "NB CLI UI 所需的 host。"

#: nb_cli_plugin_webui/cli.py:68
msgid "The port required to access NB CLI UI."
msgstr "NB CLI UI 所需的端口。"

#: nb_cli_plugin_webui/cli.py:74 nb_cli_plugin_webui/cli.py:94
msgid "Cannot find config file of webui."
msgstr "无法找到 WebUI 的设置文件。"

#: nb_cli_plugin_webui/cli.py:76 nb_cli_plugin_webui/cli.py:96
msgid "Please run: nb ui init (If you are running this for the first time)"
msgstr "请运行：nb ui init (如果你是第一次)"

#: nb_cli_plugin_webui/cli.py:90
msgid "Reset or create access Token."
msgstr "重新设置 WebUI 访问密钥。"

#: nb_cli_plugin_webui/api/dependencies/store/load.py:45
#, python-brace-format
msgid "Invalid module type: {module_type}"
msgstr "无效的类型: {module_type}"

#: nb_cli_plugin_webui/api/dependencies/store/load.py:78
#, python-brace-format
msgid "Failed to get {module_type} list."
msgstr "获取 {module_type} 列表失败"

#: nb_cli_plugin_webui/api/__init__.py:18
msgid "WebUI dist directory not found."
msgstr "未找到 WebUI 前端文件。"
